成班垃圾遊行完未

呢幾個月已黎 連登仔話哂比全香港人知 連登仔唔係鍵盤戰士 大家有幾投入發夢心裡知道

但係攪左咁撚耐都係咁 琴晚發夢要直搗皇龍。香港根本就得金融。琴晚就係發夢港交所啲野壞撚哂開唔到市。。嚇到瞓瞓吓覺扎醒左

可以勇武地玩刺客教條，唔一定要玩三國無雙

成班傻仔等民意逆轉